\begin{aufgabe}{Idempotenz der Topossprache}
Sei~$X$ eine Örtlichkeit. Sei~$Y$ eine Örtlichkeit über~$X$. Sei~$\varphi$ eine
Formel über~$\top \in \Ouv(Y)$. Erkläre, wie die folgende Behauptung zu
verstehen ist, und beweise sie.
\[ \Sh(Y) \models \varphi \qquad\Longleftrightarrow\qquad
  \Sh(X) \models \speak{$\Sh(I(Y)) \models \varphi$} \]
\end{aufgabe}
